[月經］分享一下「你心目中」嘅漫畫神作

每人對「神作」定義都唔同
不如開心share 下你心目中嘅漫畫神作有邊幾套

拋磚

海貓鳴泣之時

Angel beats

仲有當然唔少得鬼滅之刃

blame!其實講咩
開咗兩次嚟睇都睇唔到一卷

東京80年代

指尖奶茶

建議大家講下D冷門神作

寓言殺手
劍豪生死鬥
植木的法則1
Zetman
噬謊者

鬼滅世二

輝夜姬

hunter

排球少年

講套冷門少少嘅
吞噬人間

點解要寫佢發燒

好多人推排球少年

未有人講H2

不如畫埋先?

雖然我都
但係後面寫日向唔甘心 真係好感動
咁樣反而印象深刻好多

神作都係主角要挫折 可惜slam dunk冇再寫落去

呢套神在成套都冇乜對白但精彩，同埋個結局係一個loop嚟

屌劇透完我點睇

魔王勇者
青春過後

其實冇乜透，唔會影響你觀感

漂流教室細個睇到發惡夢

本身場波寫邊邊輸都會有遺憾
主角退場輸而令佢明白出色嘅運動員係要從日常生活作息做起呢點其實寫得好靚

因為佢係真神作而且近排hit

好少睇呢類嘢

輝夜大小姐
五等分前半part 後半算數吧啦

即使如此我還是喜歡你

漫畫？

有冇人好唔鍾意條女

寫落去可能爛，見好就收啦

火影世界第一

龍珠

傳教既我又出現
果青世界第一！
貓黨萬歲！

古館老師世界第一

噬謊者

本身都唔係漫畫

冇睇清楚添

噉你心中嘅漫畫神作係邊套？

無人講 魔偶馬戲團？

原來連登仔睇漫畫都係咁狹窄

漫先好睇

槍王黑澤

棋靈王
爆漫
寵物小精靈特別篇

電鋸人

《傀儡馬戲團》(《魔偶馬戲團》)

《潮與虎》

《傀儡馬戲團》 > 《潮與虎》
熱血得黎，恩怨情仇可以描寫到金庸小說咁，漫畫中算罕見！

魔王 juvenile remix
你未必聽過套嘢，但呢一幕十成九有見過

超冷門神作，城平京出品，必屬佳品

有冇第套？

潮與虎
另經典一神作

富奸就Level E
鬼才

老處男的春天，神作中的神作

我自己覺得姐

大劍 (依家唔知係咪冇人識冇見人討論)

聲之形我睇佢第一卷就吸引到
諗住長追
點知愈後愈差

鮑魚鮑魚鮑魚

Vinland Saga

Touch, H2, Cross Game

安達充

漫畫啲畫幾靚 劇情又ok 點解動畫搞到咁

少年犯之七人

中學果時睇左，打開新世界大門

運動類第一

第二係衝鋒21

一定係排球少年

再寫落去個觀感就差好遠啦
一係變左皇道, 努力變強打敗其他人
一係好似排球咁, 失敗重新振作, 展望將來, 為主角們帶黎成長, 為讀者帶來希望
而家SD, 睇完我地睇完雖然失落, 但都帶比我地好多青春既回憶, 可以重新體會果種不完美但又令人懷念既感覺, SD唔止係籃球, 更重要係青春, 回憶, 同櫻木不斷告白失敗!!

利申 9up

最神嘅點係超強敵打完山王後 佢直接話主角隊輸唔畀入全國 個落差好正

所以真係見好就收 唔好再寫落去

脫毒神作

十字界，巴打識貨

slam dunk啦係都
衝鋒21個尾爛到

前面有圖，可惜動畫

排少

Slam dunk 公認神作嚟添啦

追曬成個post都冇皇家國教騎士團同烙印戰士

e套唔洗講啦 連燈公認神作好開心見到越來越多人睇 有啲人可能睇頭幾卷頂唔順啲畫風 希望大家試下頂埋佢 試下慢慢睇左先 到中後期作者畫工進步得好明顯係一套唔睇會後悔既作品

講多套冷門小小既 孤高之人個故事簡單啲來講講一條毒撚行山 人性刻劃做得十分出色 十分悲壯 好推薦大家去睇

好開心衣家d月經post成日第一頁就見到人講噬謊

運用黑白得最出色ge漫畫之一

我覺得已經超越左Slam Dunk

有知音人 孤高我#1 已講

講多啲

我覺得一日未完一套漫畫，一日都要持觀望態度

好多人推排球
但我睇過頭三卷 真心投入唔到
嘗試推下冷門少少既

劍豪生死鬥（可能畫風唔慣，但睇落就會發覺好勁）

世界末日與黎明前（城市青春短篇集，淺野一二o世一）

邊緣行動（可惜停左中字翻譯）

蜈蚣戰略

Real (井上好似比較少人睇依套，主要講內心世界）

神之山嶺（繼孤高之人外，最鐘意既登山漫）

西北偏北，隨雲而去（冰島既故事，未睇過咁chill 既漫）

咩名

Monster
TVB 以前半夜播過

我都唔知
動畫作畫都唔算差 係後尾原創動畫結局 比人屌到仆街

我覺得紅緒好正架

Thx 巴

一拳超人 原作

呢套堅正，可惜無乜人識

完左幾個月啦

噉就要睇了

最後一季多咗，咩都拳手自衛隊
反而好冇真實感

予告犯 算唔算？

呢個堅勁
咁都俾佢救得番

兩套都有睇
好正
你唔講我都唔記得

大劍漫畫神作啦 唔睇唔得

居然唔係刀劍

動畫都出埋點會無人識

暗黑系神作 Berserk
每張圖都係一幅畫

真係好靚

兩套都好睇

棋魂同我要高飛

出名既唔講

桂正和黎講一定係《電影少女》
排DNA都未I’’s

歷史之眼
真心好睇，但唔知作者畫唔畫到落去

呢套勁正
好啱我呢鐘意神秘學ge 人睇
啲解說寫多一套書都仲得

如果有繁體字版本
我會買晒成套係屋企

我覺得有少少向入樽致敬

佢我最鐘意係轟天高校生（好似係台譯）

識野

香港叫保衛者。台灣個譯名連 Wiki d 人都屌鳩出版社鳩譯。

早輪電影出左 BD 版我都有 DL 返黎回味下。
漫畫 OK 好睇但中後已經好亂，前期真係唔錯。

我鍾意ARMS同D Live多啲

我自己鐘意神秘野 冇計

噬謊者

To-love(矢吹畫女真係）

小太郎一個人生活

洋蔥漫,淚線渣既唔好睇,會爆喊,睇完好沉重,但又有得著

商場走失果幕真係好SAD

至少連登冇人識
鬼佬就勁鍾意呢套
動畫中段麻麻
最尾好撚神

加旋
衝鋒21
槍王黑澤

加旋 巨人 衝鋒21 將太

炎拳 電鋸人

點解冇醫龍

淺野一二o 世界末日與黎明前

青春殘酷短篇集

《即使如此，小鎮還是繼續轉》
《外天樓》
《懲役339年》
《迷宮飯》
《三月的獅子》

the only thing Human are equally in is death
魔剎

仲有角球啊

呢套漫畫就算吧

動畫同漫畫 2樣野嚟

幸運四葉草

One 套 魔界大叔

火之鳥

巨人
FA
Slam dunk
加旋

聽講呢套走下坡

JOJO世界第一，Angel Beats，加旋，
Gundam 00，寄生獸，小圓

淨係漫畫喎

Sorry#sad#co以為動漫
咁Jojo同加旋啦

拳願阿修羅 Jojo

識d野

第7部好出色喎上個月第一次睇 一睇就停唔到 啲劇情好爆

都有小小 但前期仲有呂布個陣真係好正

鋼鍊 沒有之一

棋靈王

男兒

潮與虎

踢出我天地

暫時係諗到咁多

一日未完嘅漫畫都唔好叫神作住

竟然冇人提龍珠

黑神神唔神

鋼之鍊金術師
JoJo的奇妙冒險
進擊的巨人

呢套sad

會鍾意，但一定唔係神作

Area 51
極度推薦, 畫風特別故事有趣集數唔多, 基本上一日追得哂

但係要睇埋啲細節位就有排

啲翻譯組已經寫咗好多

不過如果自己去搵可能仲有其他野可以搵到出嚟

呢套一定有啦

我覺得佢係另一種角度ge畫功好👍🏼

漫畫

呢套野好緊張節奏

😅😅😅睇錯！以為動漫🙈唔好意思

咁漫畫係邊套先？

GTO

細個睇果時真係好震撼,
完全表現出"天馬行空"哩四個字,之後再冇漫畫俾到我同樣既感覺

歷經弘音！
冷門到爆嘅音樂漫畫！
每個人嘅過去到超精彩 又熱血又感動

冇人講暗殺教室

晚安pung pung

推介下不良少年類嘅田搞笑神作

變色龍

今日我至叻

壞過凱婷

黃金時代同斷罪篇最正

其實我好驚呢套爛尾
三浦依家先啱啱開始收返d 伏筆

去到神奈川開始冇咁好睇

只有我不存在的街道,睇到尾對決好正
彌留之國就有共鳴,睇到幾感動

動畫漫畫都有

只有我不存在的街道 好正,
但個作者好似無乜其他作品?

印象中作者好多時都爛尾

去到後面好悶 實贏咁 仲要好多時係對手失誤
呢個行行下甩咗隻翼 嗰個大霧唔敢去
小柏海rematch跣軚 最後fd鬥nsx又係跣軚

第一次伊呂坡因為樹葉跣軚都好睇嘅 不過之後越黎越多

秋山涉搞水撥跣軚 sad

炎拳

古谷實嘅所有作品

晚安布布

「犬夜叉」

絕對神作
鬼滅之刃

漫畫=鋼鍊
動畫=鬼滅

coppelion 有出過動畫

啱啱睇完，好睇！好頭好尾雖然決戰睇到有啲尷尬

17 青春遁走

神作post無火之鳥

噬謊者 鬥智漫巔峰

完左?? 我睇到個神父係奸就無睇

烙印勇士，有生之年希望睇到結局

完咗啦 四月出完結篇單行本